[突發][有片]銅鑼灣仲有鐵欄

我無野講

push

和平反送中啊

由圖書館搬去前線
想累死邊個

金鐘中環大把鐵欄,銅鑼灣搬鐵欄把撚